開心速遞(55)工工做乜要走

其實龔燁有段片係手,點解唔獅子開大口,向JENNY要求多些